估唔到考體能著NMD,竟然破學堂紀錄

屌

竟然有圖

係咪有條女考消防 , 呢個節目叫咩名

求節目名

仲以為係假膠

最尾個句

NMD

有圖

職場制勝

仲以為有文睇

賣咁貴係有原因

NMD世界第一

實戰利器

諗住入黎又睇ff
有圖

渣GA
上次個考官見我著住 NMD 叫我唔駛考等 IN
等我仲練左個幾月, 幾無癮!!